====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ce qui pourrait être à la base d ' une relation public-privé à tous les étages de la société s ' est rigidifié dans un rapport entre collectivités et grands opérateurs privés , excluant une myriade de petits acteurs potentiels .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

